中大隊草韓籍男生圖姦女同窗不遂 宿舍裸跑

中大男生疑take嘢宿舍裸跑，圖強姦女生兼偷手機被捕。現場是沙田香港中文大學士林路陳震夏學生宿舍，2至6樓是女生宿舍，男生宿舍則由7至9樓。消息指，今日凌晨，2男1女韓國籍交流生於中大圖書館附近懷疑吸毒，期間有人疑「High大咗」，將同行女生帶回上址一個房間，企圖將女生的褲褪下，惟遭女生反抗。有人隨即全身赤裸離開房間，再闖入另一個學生的房間，偷走一部手機，物主發現報案。

警員趕抵現場，該男生仍在宿舍裸跑，遂偕救護員合力將他制服，替他披上毛氈救護車送院檢驗。至早上8時許，警員在宿舍調查期間，在其中一個房間發現小量大麻，經初步調查後，拘捕另一名韓國籍交流生。約1小時後，一名女生報稱受驚不適，需送院治理。至下午1時許，探員檢走一袋證物離開。

中大回覆表示，大學保安處今天凌晨接報，有一名神智不清的外籍男生，於大學宿舍內裸露身體，導致一名宿舍女生受驚。大學保安人員接報後，即時到場了解及報警，其後該男生被送院檢驗。此外，警方亦帶走另一名外籍男生返回警署作進一步調查。大學對事件表示關注，將全力配合警方調查並嚴正處理，以及為有需要學生提供支援及協助。

唔係講到啲韓仔好好既咩

大麻撚仲未跳出黎

燒撚左佢條J

隊錯草
草邊有可能隊到裸跑, 老強

韓仔

索天拿水算把啦

去食港女咪冇事囉

隊大麻隊到神智不清
之前d人點讚大麻話?

今次中大威晒啦

泡菜國

即刻M字腳

起碼公仔紙啦
隊草邊係咁

點解咁肯定隊草？

其實內文無寫明係大麻
蘋果報導都只係寫毒品

警員事後到宿舍調查，4個多小時後，將另一名22歲男子帶返警署調查，並在宿舍內撿獲少量毒品。其後一名女子報稱額頭不適，獲送院檢驗。案件暫列非禮及藏毒案處理。

食左塊300UG ?

隊泡菜

中大+1分

係外國試過一次
成身軟晒企唔到起身嘔到仆街

大麻撚仲有咩好講？
屌你老母

大麻撚潛晒水

該男生仍在宿舍祼跑
睇到呢句笑左
btw大把人飲完酒仲癲啦 唔禁埋酒

stoned

嗰隻係green out係標冷汗同嘔 類似對大麻敏感既反應

抵撚死韓國死短撚
如果係洋腸，班女會唔會受

大麻撚：
隊草後意圖強姦只係個別事件，只係韓仔自己本身思想有問題，
正如九龍灣單野條友無隊草都會強姦搶劫，咁証明唔關大麻事
更何況咁多巴打都隊草，又唔見個個都走去強姦人，
你話係咪先

衣家唔興泡菜啦？

勞資糾紛

睇錯左做中大校草

吓大麻唔係好有益既咩

港女: OPPA

邊到有講隊草？

睇標題就笑左

我眼殘呀嘛

Cu加一分

Oppa

中大快d 幫佢quit u 啦

take a hike la mother fucker

屌你老母，咪撚on9啦

都唔係隊草
成班衝出黎托撚咩!

屌你老母420國際大麻節幾千人一齊隊草啦
有無亂交強姦?
無囉

有整過容就oppa
無就。。。

幾時會食浴鹽？

寵寵寵 寵寵寵

搵到草就話人隊草搞到咁，搵到酒又話佢飲醉呀

屌 所有人種都有on9喇

成班白痴反大麻撚以為執到寶
而家係咪大麻都未知
就算真係大麻, 合法化立場最根本都唔係食大麻會長幾多年命
對住班濕鳩愚民宣傳梗係要話食大麻有咩好處, 但最重要係成年人擺乜落自己個肚關你撚事
香港一年幾多單醉駕醉姦, 你唔去推動立法禁酒?

我覺得成件事唔關大麻事

笑死

陳宿同中大個名咁就俾韓國人整臭哂

中大加一分
今次威到盡

大麻撚出嚟講兩句

去香港交流, 都唔食港女, 食返泡菜真係奇撚怪

即係香港人去泡菜國旅遊, 唔食泡菜餐, 食返茶記一樣

佢自己色心起姦唔成先全裸咋啵

無證實係草

快d同港女講：喂oppa wor, 大男人主義好man wor高大靚仔仲要有安樂感呀

班道友呢

oppa 唔好啊

安全感

大麻合法化

除左標題邊度有講係草

沙田中文大學士林路，凌晨4時許，一名21歲南韓籍交流生，懷疑精神失常全身赤祼，在陳震夏女生宿舍樓層祼跑，其間涉滋擾宿舍內女生，並偷走一學生的手機，嚇得女生花容失色，大聲呼救。警員接報趕至校舍，偕救護員合力將男子制服及披上毛氈，抬上救護車送院檢驗。

警員事後到宿舍調查，4個多小時後，將另一名22歲南韓籍交流生帶返警署調查，並在宿舍內撿獲少量大麻。其後一名女子報稱額頭不適，獲送院檢驗。

據消息透露，今日凌晨，事件中的兩男一女交流生，在中大校園近圖書館位置吸食大麻，其後有人拉著女子返回宿舍，一度將衣衫除去，並欲脫掉女子的衫褲有所企圖，女子掙扎期間被人咬傷額頭，幸及時逃脫。有人卻發狂般追出房外，並在女生宿舍內裸跑。

住咗廿幾年都唔知邊到有大麻賣，啲exchange一個禮拜就識買

真係未聽過隊完草會咁有精力周街跑

酒精撚呢
飲完酒做既野都差唔多
應該一齊打先岩架

邊度寫條仔係玩大麻攪到祼跑
成班好似野狗咁撲出黎吠

韓仔唔洗姦應該都大把港女送上門

無可能係大麻
你話飲酒我仲信

班想抽大麻水果班
人地都冇話係大麻就跳出來屈左先
到最後原來唔係又潛水

樓上班反大麻撚仲惡過車房啲狗
撲得幾快

屌成班盲閪邊撚到寫隊草呀

咪教精佢地啦

除左個標題話隊草
成篇文無講過咩毒品

吸完毒性慾高漲似係冰毒多

可能條撚頭本身 都精神有問題

一HIGH 左咪痴多2錢重囉

隊完草被人雞姦我就信，點會強姦人

對草邊跑得到咪玩9我啦

自膠 ： 屌你老母篇文cop啲唔cop啲

據了解，該名「High大咗」男生隨後全身赤裸離開房間，再闖入另一學生房間，偷走一部手機，而女事主則向他人求救，事件終由校園保安報警。警員趕抵現場，該男生仍在宿舍裸跑，遂與救護員合力將他制服，替他披上毛氈由救護車送院檢驗。至今早8時許，警員在宿舍調查期間，在其中一個房間發現小量大麻，經初步調查後，拘捕另一名韓國籍交流生。約1小時後，險被性侵女生亦報稱頸痛，由救護員送院。

班大麻撚炒撚曬車
話咩一定唔係大麻飲酒仲信
又屈冰毒

唔好撚玩啦 隊完草仲可以周圍跑 ?
肯撚定唔係隊草囉

冰毒我講嘅

明明隊完草個人呆呆滯滯 一定唔會犯法 咩強姦祼跑
一定係食左其他毒品屈落隊草到啦

強姦呢？

乜仲有人炒車

昨日（8日）晚上，一名21歲姓崔的韓籍交流生，涉於中大的圖書館外吸食大麻。至凌晨4時許，崔帶同一名同為中大交流生的韓籍女同學，返回中大陳震夏宿舍內，將她帶入房間。其間疑毒品「發力」，崔男企圖脫掉女同學的褲子，企圖性侵犯對方。神智不清的崔咬傷了女生的額頭，女事主反抗，奪門逃去。

等多幾份報紙講下就知邊個啱

仲要柒落去

飲醉左咋掛

港女見到韓仔就腿張開啦

韓狗男好撚自大，成日以為自己好受其他國籍女士歡迎

炒撚哂車大麻撚食到個人懵下懵下

oppa沙撚hea

泡菜狗

大麻撚

隊草會精神百倍, 延年益壽, 點會祼跑?
一定係中左幻術

泡菜狗 +1分

大麻撚潛哂去邊

韓畜

on9仔
食大麻食到祼跑

一路白鴿轉,一路搵緊單新聞講唔係大麻

連登仔最中意對草

隊草撚呢

好撚柒呀你班大麻撚
係都要唔信 人地講一講大麻就起撚晒鋼 宜家就炒晒車

take野加強性能力

大麻打手呢

死都死遠啲啦韓仔屌 垃撚圾 返鄉下食泡菜啦

唔知邊個潛水

Oppa加2分

大麻合法既地方一定日日有亂交啦

屌大麻之前都睇下食大麻有咩負作用先啦
衝出嚟

食完大麻最好咁有氣有力啦

我反而好奇，全身赤裸再潛入同學房偷手機，萬一俾人發覺，第一時間可以將手機收埋喺邊度？

求奇闖入間港女嘅房實冇事

港女繼續撐oppa

Running man

第一次有機會會咁
笑撚死我喇

西瓜，有！

大麻撚吠兩聲啦

睇錯隊草
心諗咁嘅樣都係隊草

班大麻狗柒到

逐個ID記低
跟進車禍

[陳宿同中大個名咁就俾韓國人整臭哂

大麻撚最鐘意鳩up 合理化自己
唔知有會有咩藉口

又返左入老母個西隊大麻

好撚多惡狗仲係度問大麻撚潛左去邊
咪係哂上面 係你唔敢覆人咋

最叻就係屈咩個別例子 條友本身精神有問題
然後又話酒精都乜乜柒柒

打飛機打到懵撚咗

死泡狗 條女點解唔一邊比人抽插一邊大叫oppa?

出現了

朋友話隊完大麻攰到仆街
周圍跑

食大麻正死仆街

條友有食大麻就肯定架喇
不過發癲就應該真係唔關大麻事
我估應該重有食左其他野

所以咪連一個女仔都姦唔到 合理呀

Smoke過就知根本個人唔想郁，
邊會又強姦又裸跑咁好精力
飲酒就話會發顛姐

X2

驗眼啦

尻fingfing

大麻撚好波 今次又唔關大麻事

隊草增加患上精神病風險
導致裸跑 強姦唔合理？
咁當然唔係講緊隊一次半次而係食耐咗痴撚咗線
咁關唔關大麻事？

食大麻食耐咗痴咗線真係第一次聽

即刻食返枝定驚先

條女真係哂野 你唔上大把人爭住比佢上

食大麻食到咁，我乜都得

吓 冇常識？
大麻會增加患上精神分列症嘅風險喎

邊撚道隊草呀睇過?

有冇大麻撚解釋下 依單點解唔關大麻事

真係唔知
點食法先會有？

邊撚個話一定係大麻？
連登又做判官

究竟要有幾靚既花先有呢個效果

在其中一個房間發現小量大麻

反問大麻撚點解可以話一定唔係大麻
大麻撚又做判官

咁荷蘭人咪成日精神分裂囉

乜撚野都勞資糾紛

如果真係有 真係想試一次
(去外國)

雖然我係反大麻，但係食完大麻應該唔會走去強姦人

應該係第二樣毒品下話

你又知無搵到其他野？
莫非你有份現場搵野？
唔通你係警犬

食大麻食得多緊係會癲
大麻就係會fuck up你個腦同nervous system
不過長久以来我都只係見過一個人係食到痴左線
條友係幾個鐘食一次

前兩日強姦條友唔食大麻唔見佢地問食飯飲水撚仲有咩好講

人地用大麻醫癡線 你就話食大麻食到癡線
真係水能載舟亦能覆舟

以為韓仔在港女眼中等同洋腸
原來差少少

講真, 真係要睇番本身個人係咪正常

大麻係可以醫痴線
但大麻可以飲到痴線係真

垃圾泡狗 唔好裸跑啦 條J咁撚細 想比人知泡菜撚出哂名係牙籤咩
死番去泡菜國啦撚樣

港女 : Oppa有原因

唔係大麻增加風險，係大麻使用者同非使用者比，精神分裂者比例較高，編文無你個結論

其實真係大麻影響定個人本身係想女女女(食咗之後放鬆情緒抑制)？

大麻食完淨係會好攰好懶同口渴肚餓

韓版鐵血戰士

ref？

有ref可以打爆班反麻撚臉

隊草同扑野根本有益身心

無知真可怕

反麻撚等抄車

屌同國籍

去屌港女即刻腿張開啦

你又知搵到其他野？
莫非你有份現場搵野？
唔通你係警犬

大麻撚係咪弱智

好姦唔姦姦隻窗

港女們出黎講幾句

得啦知啦

韓國仔真係好撚戇鳩

條友本身思想有問題啦，假如條友係飲酒or服用其他毒，應該都係會咁做。
再比較一下 酒，其他毒，大麻
個人認為最易失控做出例如"女女女" "裸跑" 等行為嘅次序如下:
酒>其他毒>大麻

留名睇大麻健康醫身體

呢到真係笑撚左

嗱,我懷疑條友本身有精神病
咁佢為左醫病先食大麻,點知食唔夠量先會痴左線

一定唔關大麻事 似鬼上身

個韓仔都幾高大 有冇米8
點解條女都唔受?

oppa

大麻港女出黎吠啦 韓狗

食大麻醫病姐

男人強姦全部男人都係強姦犯

留名睇人屌條女

人地係條女厭少錢啦
（利申積口德）

形大麻撚仲衰過道友，
吸毒唔認仲要冠冕堂皇咁話人見識少鬼仔食大麻多過你食米乜乜乜。
人地啲道友道姑起碼吸毒都冇咁大聲咁有自信話番人轉頭。

你再串佢,佢番到屋企又要隊多兩下草,喊住口咁自拍上佢ig架喇

咪係

做乜鳩

韓國人唔整容個樣仲柒過班連登仔喎

其實無可能係食左大麻咁簡單
大麻又chill又peaceful
點會食到佢咁痴線，擺明食左其他野
一黎就係咁叫大麻撚出黎個啲真係衝出黎柒

咪係 啲反大麻撚真係笑死人 乜都唔識衝出來

港女就係鐘意埋哂呢d19韓仔

大麻撚最興話對身體冇害
咁撚自私希望下個畀人姦嘅係你

可能普通話太好條女分唔到。正常唐腸以外乜水都齊

用埋地拖都唔掂

班道友去晒邊

韓狗黎到香港大把臭雞港女追住黎含啦
洗撚咁折墜

班反麻撚一直係咁話大麻撚潛水

其實佢地一個都唔敢覆大麻撚

痴撚線

中大啲寵寵寵好衰格
成日喺校園聲大大偷食煙

真 Running Man

大把人借醉行凶
又唔見佢地話要禁酒?

影衰哂韓仔 明明所有韓仔都係正人君子

食大麻仆街死

呢樣真
試過見過韓仔起cu吐痰
以前未見過一個正常嘅韓仔
個個都係極自我中心嗰啲
有老師話過曾經有韓仔問考試可唔可以有韓文版本
根本係人種問題
係班港女先會鍾意呢啲賤貨

做乜撚 隊完草會老強人? 乜草黎
利申 大麻撚 係合法國讀書

韓仔最叻食煙飲酒

個班反麻撚未出過去讀書咪俾人洗腦話係毒品囉

又話Oppa好好

有種井底之蛙嘅感覺 望到都想笑

身材睇落ok

隊完仲有力跑 咪撚玩啦
濕鳩報紙佬寫咩信咩
強姦單野你地班戇鳩又唔撚信
係咁搵所謂疑點 又ptgf 又乜又柒
根本龍門任你搬

反大麻狗咪撚弱智啦

最好笑係條女隊左草都唔俾佢屌

又有班智障仔諗住係到污名化大麻
而邊到寫住話條韓仔隊左野啊

咪係囉
都未隊
隊左一定唔會姦

係啊
隊左唔想郁tim